有冇人從來未用過iphone

一直android, d相全部backup 去Google cloud

完全無用過an/iOS唔係好事
點都要用下先知邊一邊啱自己

如果由頭來過
我會google pixel phone + iPad

利申 iphone + pixel + iPad + an. pad

冇用過又點知邊樣真係啱自己

小孩子才選擇
申利: iPhone + iPad + android flagship + android tablet + MacBook Pro + hackintosh pc + windows pc + 電視用ubuntu

主力Apple嘢
但各陣型嘅嘢都有啲

一直用開Samsung